【口罩難求】「印尼口罩」包裝盒內數十條蟲蠕動

武漢肺炎疫情持續，本港口罩一罩難求，市面甚至有不少「黑心口罩」湧現。有網民日前發現一盒口罩後，竟然發現盒內布滿如螞蟻般的小蟲，觸目驚心。

有網民今日在facebook群組「將軍澳街坊抗疫自救」發布一段片段，片中事主打開一盒口罩，並把口罩全部從盒中拿出時，盒內底部竟布滿大量如螞蟻般的小蟲不停走動，而盒內的口罩本身亦無獨立包裝，片中事主亦驚呼「勁恐怖」！

至於在「將軍澳街坊抗疫自救」轉載片段的網民則表示，片段是從「mama gp」傳出，片段中的口罩疑似是來自印尼的一款口罩。從網傳段片段可見，片中口罩與印尼「Golden Gloves」口罩款式類近。

隨着本港口罩需求劇增，不少「黑心口罩」亦陸續在市面出現。當中，日本城昨日（2月3日）出售的「Neo 50片裝防護口罩」口罩，事後就有不少成功購買口罩的市民於網上投訴，指購得的口罩質量差，而且沒有防護認證及口罩規格，值得留意的是這批口罩的產地同樣來自印尼。

Source:

三星期前舊聞，樓主訓左幾耐？

買左盒都係咁

仲要炒價入左兩盒 好心痛